有冇人小學玩話劇試過做性別反串角色

記得係有一年中文堂搞咩班際話劇比賽，我明明係女仔被人叫咗去做王子

不過最慘都唔係我，有個男同學被我地半強逼咁逼咗去做公主

登台嗰日成班女同學都好認真，帶晒化妝品返學校，打粉底眼影睫毛紅唇搞晒成套，當然要著埋公主裙

最後當然不出意係我地嗰班全場最爆，我同佢雙雙拎最佳男女主角

之後佢就多咗個花名叫「校草」，經過走廊有啲高年級姐姐都會咁叫佢，個情景就好似火盃的考驗，啲女學生見到哈利都會「你好波特」咁叫，次次都笑死我

唔知經過咁多年佢仲會唔會有童年陰影，我小學其他嘢都唔太記得，最深印象就係條友仔

少女漫畫必有劇情

嗰時唔會咁諗，依家睇返又真係幾少女漫

差唔多次次話劇都要搵啲麻甩佬扮女人
仲要係唔核突唔扮

好仆街，呢啲真係扮一次記成世

小櫻小狼

試過聖誕節話劇做女性山羊

咩玩法